經濟學人：新科技僅靠基因就可以推算出你嗰樣

文：

堅定流呀 咁撚勁揪

D整容西咪收哂皮

泡菜仔心諗今次仆街了

港女

整容西的末日

仆街喇今次

修改基因，贏在射精前

查案咪基本上玩撚完

但如果佢地犯案反而冇咁易俾人捉到

Machine learning 要靠大量learning data, 咁多泡菜整容西可能調轉污染個data喎

支國據說開發左步態識別

如果日後各種監控技術一齊用⋯⋯

泡係厚面皮到覺得整容冇問題，畀你睇埋前後都唔怕醜㗎

香港臭雞的末日

咁佢地唔整真係好慘， 個樣咁衰

基因真係唔會呃人